蒼天已死！黃天當立！

立即成立黃巾兵對抗暴政！

但黃巾下場係...

被朝廷鎮壓及經過多年戰爭而消亡～

太平要術好勁

係咪打得太多機…

尋晚有巴打話林鄭喺警總講野係因為盧偉聰挾天子以令諸侯

宜家個法輪功咪係太平要術囉。點睇我地都係南蠻，讀番書嘅外省佬

林鄭被架空
蘆葦草掌權

咪又係 戚宦相爭 朝廷腐敗 官逼民反

哩個咪遊戲台。。